「突發」西環HKU港鐵站突然加裝大量CCTV

目測B出口職員開始安裝
隔幾部路一台
大堂嗰部近滙豐嗰部仲特別大部

正式新疆化了

勁野

屌你

不過黎個弱雞版 EMP 🤨 係靠咩反應黎整壞電器？
到底黎個 EMP 既功能係整壞，定係暫停使用？
以上內容純屬學術討論，並不構成煽動別人犯法之意圖
Mon po 狗捉我呀，夠膽就捉我

以後返學都要監控
西環好撚重要

政府真係驚香港人整極唔死
硬要亂鳩咁黎

應該係用磁場令所有電子零件（包括昌片）帶電荷，打亂正常運作時嘅電流，令佢失靈/壞。